Day trade點評估

通常你地睇咩指數去評估
如何reset